<識玩> 台北歡迎被北京驅逐的美國傳媒記者到台灣設駐點

在台北，外交部長吳釗燮表示，歡迎被北京當局驅逐的三間美國傳媒機構駐京記者，到台灣設立駐點。

吳釗燮在社交網站表示，當《紐約時報》、《華爾街日報》及《華盛頓郵報》的傳媒朋友，在大陸面臨日益增高的敵意時，歡迎他們轉到台灣這個自由民主燈塔的地方，又說民眾會張開雙臂，以真誠笑容歡迎他們。

北京早前要求這三間傳媒年底前記者證到期的美籍記者交還記者證，今後不得在中國包括港澳地區繼續從事記者工作。三間傳媒其後發表聲明，呼籲當局收回決定，但被外交部提出嚴正交涉。

人棄我取

宣示主權，中国管佢唔到

係啵 夠時間驅趕係香港既美國記者未
有冇人有消息

台北市長 講兩句

識玩

台灣設點採訪到啲乜

取撚埋香港過去最好

共匪劣幣驅逐良幣天必殛之
正統中國廣納賢能國運亨通

日日去搵共諜吳斯懷嚟問

台灣走向國際

心虛比人知到更多真相